fb好多藍屍扮手足放流料話有人臉識別叫人唔好投票

我係Facebook 見人放呢張圖
Click 入個Account 睇 發現全部5毛藍屍嚟
今日係tg group 都不停見到
佢哋做咁多嘢都係想聽日無人投票
我想講係無可能係票站拉人
The world is watching

仲講到話行近票站就拉 係咪弱智？

如果打埋曱甴兩個字都信嘅人 咁就由佢啦
咁撚蠢分分鐘票都投錯

聽日投票係表態
我哋投票率一定要高過佢哋

我都見到
全部都係用來嚇人

如果有證據一早拉左啦駛鬼而家拉

佢哋懶係有內部料流出咁 驚有人中伏

係tg 仲見到話咩發過夢嘅全部唔好去投票

好撚驚呀，咁多票站拉晒呀笨

弱智 藍絲廢老先會信

白鳩痴，得藍絲自己會信

寫嗰個人咁閪蠢, 當人好似佢咁蠢

癈老就信

打曱甴呢兩個字仲想呃人
智商堪憂

咁樣拉？ lord alton黎左睇場

傻

係 啲藍恥自己係到自high
又話咩好高科技 又一網打盡個啲 真係好on9

見到＋1
假料唔傳了，總之見到呢類message全部block

好似呢個post咁

曾經發夢既手足，一定要睇，防投票時被捕

寫條友智障當其他人都智障

成日都有呢啲智力測驗都唔知想點

扮藍絲料流出咋

講嗰個白痴，信嗰個弱智。

信個個都on9 但都驚有人信 要以正視聽！

同埋開呢個post 個個係5毛嚟